有無人同我一樣，鍾意干鳥多過電切?

有無人同我一樣

你鐘意你老母多啲定令壽堂多啲

呢招同雷影用電包身有乜分別

其實差唔多

乾鳥第一次聽